[CU JD] 收到offer 入唔入好

前幾日收到 CU JD offer，大家話入Shitty 好定CU JD 好？ 有無巴打 教路

Shitty 女女高質d

朱千雪grad未 ？
有無代表？

shitty law history 長啲
理論上係好啲

入PCLL 率呢?? 教學方面呢 ？ 好似好多大陸professor

pcll係 for llb 㗎喎

...

有冇要到？

JD畢業後想係香港做律師都要讀pcll！

no 太chur

人如其名

你2018讀 依家就入到DOJ？